Google Translate 做乜撚野？

傻撚左？

幫推

睇左熱門post
手多玩多左幾樣
真係幾搞笑

so sad to see hong kong become US = 很高興看到香港成為美國
so sad to see china become US = 看到中國成為美國，真是太可悲了
so sad to see US become china = 很難看到美國成為中國

美帝了

個translate係咪AI?
link左去時事既date base

試下將become-> replace

轉大細階又正常翻